究竟東方娛樂版同蛋記有咩關係？

永遠d報導都係吹奏蛋記電影/歌手

拍得住kingjer

收左好多廣告費做推廣？還是有好多生意來往？

收錢好出奇咩

因為呢份嘢已經無人睇

大家都係正當商人

因為蛋記係方向落左好多廣告

廉政果套吹奏左成個新年

唔知有無做生意